致富月供港股美股 （14)

CREDIT:渡巴整理左月供美股常見Q&A, Thomas再補充

以下金錢單位全為美金，除非另外注明
CS電話: &nbsp;&nbsp; ‪25009199‬

致富通CHIEF TRADER (港股/美股/美股股票期權/基金/月供)<-主要用這個，美股股票期權要填表開通

Speed (國際期貨/國際期貨期權/股票期權)《-國際期貨要俾報價月費，打去CS開通才可交易

SP TRADER(港期/指數期權)

美股月供日: 每月第15個港股交易日之美股時段:
截數日: 需更改供款額、股票組合或終止計劃，須於每月第15個港股交易日‪下午2時正前通過「致富通」流動應用程式提交申請，2時後提交之申請將於下一個月處理。即是‬只要在月供日‪下午兩時‬前改便可，可以改股、目標、金額，甚至暫停都得，總之兩點前
APP USER MANUAL:

Thomas私人教學：終於整埋個致富通交易教學，實戰篇因為可能會有投資策略意見，有監管考慮可能都要在seminar上做。

致富通教學-交易篇

記得呢個只係我俾連登巴的私人分享，唔係official出品，Official 出的不會咁簡陋，大家在連登睇可以，你私下share俾朋友沒問題，唔好當是offical野幫我整上youtube之類，總之在連登外唔好咁揚。

如果用browser 開只出到15min,差了尾段，在drop box 開才會出18min.其中有些俾有個人資料遮了，應不影響教學。

之前的教學：

支援功能篇

報價資訊篇

參考資料:
官方FAQ: ‪

港股月供資料在月供Post都有，可參考月供post頭

[月供股票] 2020年4月(6) 問定唔問 睇完#1先好問

其他FAQ去上個post

致富月供港股美股 （13）

簡單整了個月供港股美股的致富回顧，有興趣可睇下

美股已推出 （1）即時報價 （2）環球密密Trade子帳戶 （3）SIPC子帳戶 （4） 港股美股首兩月孖展免息、之後利息3.88%的優惠出了詳情。

1） 美股即時串流報價及圖表，已於IOS及Andriod亦會推出，所有新舊美股客戶將會獲贈一個月免費使用，不足一個月以一個月計算、其後只需每交易一單（不包括月供）即可獲一個月使用，上限可累積6個月，留意此服務只供非專業投資者使用，即是於持牌機構工作的客戶一般不能申請此服務，未有即時報價的客戶會提供延遲15分鐘報價。

2） 環球密密Trade子帳戶：
過夜網上交易每股佣金0.02美金，最低3.88
Day Trade 網上交易每股0.02美金，最低1.88，不受SIPC保障但都是用美國有名大券商

3）SIPC子帳戶：
網上交易0.15%， 最低12美金，帳戶內所有美股股SIPC保障，現時主帳戶是部份受保障

4） 港股美股首兩月孖展免息、之後利息3.88%的優惠出了詳情。

新開港股美股孖展戶口（包括環球密密trade子帳戶）自動享有優惠，現有孖展客戶可聯絡開戶分行或CS了解詳情。

FAQ（post #1-13)已更新整理及加入新股篇FAQ,有空可看看

想問下 內部轉帳需時幾耐？
啱啱發現子帳戶已經開到
想將主帳户個$10K USD轉過去 但怕又要幾日

呢兩晚辛苦哂。

Gme最多可以set幾錢放

今晚正常交易到當贏
郭董好似講過話唔好set太空價

琴晚試過 最多個次4000 成功掛單 之後過一段reject咗就無再試

過了今晚大戰要休息下，下星期要同1024，2160暗盤搏鬥

一般冇限，但你唔好落到10000咁啦，上家會嘈，玩串了系統設限就大家冇癮

郭董不如如出篇文解釋吓點解買唔到GME
免得啲盲頭烏蠅亂咁屌人
我覺得成件事你間行係好無辜

邊有得解
人哋一句唔俾買就得

尋晚GME嗰 post 屌郭董

冇計 大家都火遮眼
出埋哂d陰招

郭董加油

球證成日轉例，我跟唔上wor

邊條？等我睇下

gme 61

#3 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

Chief trader IOS version 4.7.80 已 release

功能/增強：
1) 新增美股切換賬戶功能
2) 提升交易版面
- 新增自訂交易欄目
3) 新增港股標籤

方便今晚大家轉來轉去

郭董做到嘢

哈哈，小事
同事都是為件事好，攪到上家block了大家冇癮

龍門搬撚到去火星

係咪開返有得buy？

我地有些券商都未得，呢家攪主帳戶轉晒去可以買的券商

hoball

咁我仲使唔使轉錢去子帳户

啱啱正諗緊呢個煩惱

GME & AMC安排

已把主帳戶的貨轉去可以買GME AMC的美國券商，如冇突然改例可以在主帳戶及SIPC子帳戶買到沽到，詳情如下

1）主帳戶及SIPC子帳戶可以買入及賣出，但只可偏離現價30%，如用條件觸發應可遠些，留意SIPC子帳戶收費不同

2）密密Trade子帳戶仍然只可沽不可買，價有限但不要掛太空盤，美國券商會cut單及可能block交易，如放了俾買再通知大家

3）沽了貨的錢要過了結算才可轉去另一戶口，必要時入住新錢做住先，過兩日才提走

4）更新了Andriod IOS可以在App內不登出便切換主/子帳戶

5）有更新消息會在登入頁或banner出通知大家

各位加油，祝大家凱旋回歸！

最後果句

打緊仗啊嘛，講得好！

真心覺得揀致富真係無揀錯 又肯聽意見 愈做愈好 又有郭董解答疑難

主賬戶目標價如果set 大過30%， 美國果邊係咪會cut 單？ 我都唔想令到你地俾人閙，但我目標價係想set 5位數

會唔會做下調查考慮下整個老人家版本app？
呢樣野好似有d market

睇下致富用戶群有幾多係50+先考慮啦

老人家多數用銀行

點樣用條件觸發

呢間美股券商會自動reject太遠，上一間冇限所以嘈我地

做好正常版先啦，大把野想做

等我教你， 9:30開始，另外app登入頁右下角亦有教學

如果gme 今日升到800 密密trade子ac

應該可以掛2000放？

辛苦晒郭董

美股得止損限價盤

呢個真，入到黎我想知既野都已經知道哂，貼地

密密trade其實冇限掛幾高，昨晚時有人排50000，60000，有個排10000000先俾人嘈，你排2000好正常，隨時都到，但你50000那些等升到10000才下吧。

你試試咁set，開市再check有冇reject

致富好波郭董好野

郭董

嚟得咁及時

hello Thomas
請問點樣由環球主賬戶射錢過去密密trade子賬戶？
禁「內部轉帳」好似冇得揀

郭董，如果我想宜家改用密密trade, 趕唔趕得切
同埋已經有貨係主帳戶，可唔可以彈去密密trade 戶口？

放緊港股
大約廿萬

一陣轉鎂，如果轉唔切
今晚買賣美肌credit有冇廿萬hkd

開了子帳戶便會有

要幾日時間

你發個電郵俾我我打credit俾你先

thomas@chiefgroup.com.hk

郭董 快手D退款返唔返得切黎扣月供?

sent
幾耐要找數？
係咪轉完鎂就自動找數

趕到，星期五才供

放完港股了，credit 可以22萬HKD

冇收到電郵
不會自動，你自己買完自己轉

Email我15:41send 的， gmail來的

今次真心比個致富我哋成班人炒妖股都滿足我哋，一定搞到你哋勁煩

我剛剛send多次了
時間16:01

啱啱入左錢， 但過左時段， 可唔可以搵你幫幫手

done. please check

你發個電郵俾我我俾住credit你先

點check

你入交易頁面會見到有購買力，你用住先，之後我幫你轉為美金入戶口

冇既
Btw,credit係咪28000USD

Lm

密密trade射錢去主帳戶要等幾耐

點解揀左全時段賣GME都要開市送出

聖人

未開始交易

致富盤前要1800開始

幾點先開始？唔係盤前都得咩

尋日D單仲未清既

6點先盤前

強制SH中

你是否gary,因為有幾個人發過俾我

如是可用結餘是即時

5:30先消

之前係咪講過話會慢慢提早個盤前？

今日本來想攪但整唔切

冇你電郵你打25009680找我

有了，唔該晒。
你上面話幫我轉做美金戶口，咁我下星期仲要唔要手動內部轉脹？

下星期再看，可能今晚day trade賺埋攞錢走

Thanks

辛苦哂郭董！
就憑呢件事 會一直支持你地 唔會轉會!!!

交收日期前即係。。。

改完啲單又卡hold咗啲貨

密密trade都係買唔到gme?岩岩試掛到買單

啱啱出咗message 話買到

有無巴打個美股報價變左延遲？

Thx bro

點解個賣盤變咗暫緩送出嘅？

你取消再下

美國券商已拍枱，所有離現價30%的指示會自動取消，好多人掛60000，攪到佢地個system有error, 請大家合作，謝謝。

只可以掛現價30%

勁，咁大間公司話轉就轉，行動力高到，抵贊

即係點？本身set高過30%放個啲訂單遲啲會自動取消？？

是會一路取消，呢家取消到1000

我掛左60%左右未取消
唔郁佢會唔會無啦啦取消

請問有冇教學將IB倉轉去致富

呢個安排會持續成晚！？

屌老母 30%唔洗玩啦

Gme 同gem 都搞錯

會，佢地一路路取消緊

郭董你個公告串錯字

我set條件都被取消喎

咁點樣set 10000? 1000都set唔到

咪臭係，痴撚線，想賺既時候唔俾賺，又唔見你限制沽空大戶唔俾沽超過30%市價

是，太多人掛到50000，攪到人地個系統出事，嬲晒

30%過分左啲 1000都set唔到

老實講，關唔關其他券商事？

忙中有錯，改正了，謝提示

想問如果呢一刻個價500，我掛到650，會唔會一跌少少就過30% cut我單

不是不俾沽，而是排盤不可排太遠，已經同佢地嘈緊，但排10000是離得太遠

我已嘈緊，等下先

咁希望郭總你最低限度都幫客戶爭取返個合理水平
30%真係太過份

多謝，有心

唔該郭董
30%好過份

更新：GME & AMC安排

已把主帳戶的貨轉去可以買GME AMC的美國券商，如冇突然改例可以在主帳戶及SIPC子帳戶買到沽到，詳情如下

1）主帳戶、密密Trade子帳戶、SIPC子帳戶可以買入及賣出，但只可偏離現價100%（暫時是1000以內不取消，包括條件盤），太遠會過一陣自動cut單

2）沽了貨的錢要過了結算才可轉去另一戶口，必要時入住新錢做住先，過兩日才提走

3）更新了Andriod IOS可以在App內不登出便切換主/子帳戶

4）有更新消息會在登入頁或banner出通知大家

各位加油，祝大家凱旋回歸！

改了100%，俾些時間我

唔洗登出登入好正，啲佣抵俾

辛苦郭董

問番ipo，煩似快手咁熱門既黎緊都有好幾隻，有冇咩計劃可以改善到今次既情況？如果已經第一日12:00 入去搶都搶唔到，真係有d 難攪

請大家幫幫手，如果有朋友或在其他post有人說排了好遠，提佢入去看看，超過100%的可能會俾美國券商Cancel張單，今晚大戰大家一齊睇實，到價才下吧，掛現價100倍會攪到系統死埋大家冇得參戰。

我都盡量打電話提被取消的客，但打唔晒

我同IT傾緊，要些時間，其中有考慮排隊制或隨機制等，不過都要時間。

收到你電話表示嚇親

點解改唔到單？

剛轉會美股，個一個月免費美股報價無左，係咪有咩出錯

反應好快👍

想問密密帳
轉左港幣過去
會自己對美金嗎？

除左系統，致富係咪較難問銀行借錢？我見每次ipo孖展額頭10名8名都唔見致富

我一個打十個乜都做

唔會，要自己對美金
對美金果陣會出匯率問你o唔ok

你試吓再按入去申請，或者你發個電郵俾我我叫人看看

thomas@chiefgroup.com.hk

你打去25009290問下

長遠有資源會整

要兌換

好 thanks

有冇考慮佣金再平少少

未上市又冇背景，我地要再做大些先夠牙力，努力緊

你意思是密密trade再平些？

去到咩規模先算大

你見到那些十大那些，要你地支持我地成長

我係新客，想問上次醫渡或者遠少少京東健康ipo，有冇今次快手個情況？

加油，希望賺多啲之後有多啲閒錢喺你哋度trade 多啲

點解我改唔到單
我想取消同改低啲價都話失敗

係啊
學生哥又買唔到好多
可能玩百幾usd,傭金都佔5%好入肉
希望老細越做越好！打贏支牛！

有冇order no?

今日成交下星期二交收

可唔可以講下2同3 update 咗d 咩？ 睇完都唔係好明

62271234

支牛中支有大水喉 點贏

仲要係美國上市

舊年特登開戶支持 越做越好

已send

老老豆豆 圈住嘅真係未聽過 定因為中文譯名太柒

大華無記錯係UOB

華泰係內地卷商, 好似都係10大,
利弗莫爾我都唔知Q咩來頭

美股ac星期二有足夠cash等佢回收就ok?

叫同事看緊，等緊券商覆

因為我見佢show左美金係面
唔知係咪自動對左

唔該晒郭董

美股係咪無pc版？
轉去環球乜都無

係上面堆tab 開返d 嘢出黎

呢個是之前一位巴打建議，有時在watchlist加了隻股想打少少remark例如目標價之類方便一看便記得

是星期二下午5點前入美金在買貨個戶口，你會見到個帳面結餘變回正數

如有美股戶口，右上角有

update 完但唔覺有，我係iphone,係唔係an先有

2是可以改交易manual, 可以放暗盤、美股前些

應該兩個都有

無喎

sorry,我攪錯ios未有自訂標籤

下次更新時可唔可以分返開"暗盤快速"同"美股快速" 做2個tag。
因為現在按完"快速"仲要揀，一d 都不快速

想問下美股主賬戶今日賣完
可唔可以即時過數去密密trade 係密密trade到用賣咗嗰筆錢交易

考慮下，因為之後會有港股快速想group埋一齊，而都是用時按一次，所以先咁做，我叫IT諗諗，謝謝。

想問下郭董假如個倉可用結餘細過帳面結餘，買貨既時候係咪會直接扣帳面結餘，定係會先扣T+2既未返黎既錢？

Btw我想問改唔到單
佢到價會唔會幫我賣
我驚賣唔到

正常唔可以，不過如果你係今晚參戰選手，你可以發個電郵俾我，我幫你加住credit去密密trade,你兩日後自己內轉找數

帳面結餘已包埋可用如餘，會對了同日買賣的淨額先

郭董唔好意思
我啱啱有自己銀行過數過錯咗落期權戶口
而家內部轉賬轉唔到
可唔可以幫手搞搞

呢家有堆盤咬死了改不到，問緊美國券商，可能要全部取消再落過

你發個電郵俾我

thomas@chiefgroup.com.hk

send咗 麻煩你

但想問問 都咁樣會唔會計我係孖展如果跌價要平倉？

而家密密trade係咪都買到gme amc?

不會，最緊要是你在星期二中午前把資金唱為美金放回戶口

暫時係，唔知龍門會否改，不過留意不能掛太遠

由於系統故障，部份客戶較早前在市前時段交易發出的交易已被取消，請登入致富通重新發出指示交易

好唔該

就係轉過去乜都無
空白一片

要在環球市場開回視窗

原來要自己開
另外想問我過左港幣去密密
但我未摸美金
但係見佢係show美金結餘
其實係換左未？

GME最多只可以set $999?

升到上去先有得掛

咁咪即係唔洗瞓，夜晚發生咩事都企喺度

掛得100%即係無得訓

你發你個戶口號俾我我幫你看，就你的形容我驚說錯

thomas@chiefgroup.com.hk

大家一齊打大佬，做乜走去瞓

明天星期六呀

TD又出通告

係，睇實

郭董，我完全睇唔明啲單，欠三萬蚊一日已經$200利息，又話頭100,000唔使比息？
另外明明計過按貨加現金夠錢抽ipo，而家又變咗負購買力

我發現按貨率由85%轉左80%

我睇了你張單，我打俾你說明，打字好難說明

[member想問如果想月供一隻無係宜家個月供list嘅股票 有冇得申請[/member]

好呀唔該晒

你發個電郵去Cs@chiefgroup.com.hk

通常不是太鬼或成交太少的股都會加入名單的

有冇詳情或圖？

要返工,點樣set 單好

呢家再嘈了美國券商俾掛遠啲，佢地說暫時由我地掛，但保留如超過100%取消的權力，呢家我見有客掛到32857都ok,不過大家盡量唔好掛太遠，等陣攪到又嚴格執行又煩。

點解又話掛單只可以100%內
但我AMC依家掛$100都無CUT單

呢期太多人睇，上家應付不到，會有些野出唔到，要下月行了改善方案才會好轉

咁你是否想佢地cut？ 我同佢地嘈了好耐他們才讓步，呢家暫時冇限制，不如如太多人亂掛太空盤攪著佢地就會收緊會取消遠盤

多謝郭董，咁我掛好盤安心訓覺返工

大家早啲休息，明天起身便fat fat

更新2：GME & AMC安排

已傾好暫停了限制，大家可以安心掛，但上家說如又有人亂入太空價都會取消

—————
已把主帳戶的貨轉去可以買GME AMC的美國券商，如冇突然改例可以在主帳戶及SIPC子帳戶買到沽到，詳情如下

1）主帳戶、密密Trade子帳戶、SIPC子帳戶可以買入及賣出，暫時冇限制，但可能太遠會過一陣自動cut單

2）沽了貨的錢要過了結算才可轉去另一戶口，必要時入住新錢做住先，過兩日才提走

3）更新了Andriod IOS可以在App內不登出便切換主/子帳戶

4）有更新消息會在登入頁或banner出通知大家

各位加油，祝大家凱旋回歸！

你都覺得GME夾得爆班大戶?

想開戶試試
分行今日有冇開？

見到了
唔該晒
開戶有冇咩要注意？

1）留意返不是所有分行都開星期六及是開10-1
2）帶身分證及3個月地址證明
3）分行開冇得選密密trade收費（一期期做promotion先有）
4）呢期開保證金戶口有平息優惠及首2月免息。

第三點即係咩？

港股有分密密trade收費及普通收費，有興趣可看回頭post有FAQ

Q64: 密密Trade同普通收費有乜分別? 那個抵些
A: 密密Trade收0.1%，沒有最低收費，沒有合單，普通收費0.0675%，最低收40，4個價位合單

例子:
如果我以$8000一注分12注入同股票
如果是普通收費，你分12次入每同一股票，每注是4個價位以內，（例如是1，0.99，0.98，0.97）咁即是8000*12*0.0675%=64.8。會合併計佣金及交易費用
但如你12注是不同價位(例如0.88-1每個價位一注)，咁12個價會分做3張單，每單收40最低佣，即是120
如果你用密密trade,便只是金額乘0.1%=$8一單，你做12單便96。

所以相同交易金額有時都難說那個抵些，簡單是每注40000以內是密密Trade抵，例如你手動只買$3000，咁只收$3佣金，亦沒有平台費，

咁我等下再開

或者網上開，有$50coupon送及可選密密trade

$320以上收市

致富有得睇均價未？

我地係咪應該要改口做郭軍師

問 郭董 推介新客戶後轉密密trade, 有咩限個新客要我開戶後幾耐JOIN？

想揀返密密TRADE

下星期有冇可能改到GME 100%限制？

唔好意思，MISS咗上面郭董回覆

發現個美股均價會亂
之前24蚊買一隻之後28蚊放左一半
佢當我均價係19
我25買翻 顯示個均價係23.幾
好似ticker咁樣錯法...

你意思是當日買入的平均價定你持貨的平均價？如是這兩樣都有了好耐

當日平均

持貨平均

呢度有些教學，有興趣可看看，可能有些是你想有但不知已有的功能

交易篇

市場報價篇 V2.2 Mono Sound

報價功能篇 V2.2 Mono Sound

市場資訊篇 V2.2 Mono Sound

新股資訊篇 V2.2 Mono Sound

基金資訊篇 V2.2 Mono Sound

要是一個月內介紹的

佢地成日變，希望下星期都是自由下單，我見好多32857

又唔好咁講
贏輸自己負責
我自己都有買炸少但唔係all in
自己衡量風險

咁當然啦
我搞下笑啫

！戰事還未結束！
Strong Hold 到下星期四／五！
堅定持有！盤前高開不要賣！
堅定持有！盤後低收不要賣！
堅定持有！盤中大棍不要賣！
堅定持有！不要賣！不要賣！

呢兩日盤中走勢受影響！因為Robinhood條仆街限制左50隻股票交易！
好

AAL 1 10
ACB 1 Standard limits apply
AG 1 Standard limits apply
AMC 1 10
AMD 1 Standard limits apply
BB 1 10
BBBY 1 10
BYDDY 1 N/A
BYND 1 Standard limits apply
CCIV 1 Standard limits apply
CLOV 1 Standard limits apply
CRIS 1 Standard limits apply
CTRM 5 N/A
EXPR 5 10
EZGO 5 N/A
GM 1 Standard limits apply
GME 1 5
GTE 5 Standard limits apply
HIMS 1 Standard limits apply
INO 1 Standard limits apply
IPOE 1 Standard limits apply
IPOF 1 Standard limits apply
JAGX 5 Standard limits apply
KOSS 1 N/A
LLIT 5 N/A
MRNA 1 Standard limits apply
MUX 5 Standard limits apply
NAKD 5 N/A
NCTY 1 Standard limits apply
NOK 5 10
NVAX 1 Standard limits apply
OPEN 1 Standard limits apply
RKT 1 Standard limits apply
RLX 1 Standard limits apply
RYCEY 5 Standard limits apply
SBUX 1 Standard limits apply
SHLS 1 N/A
SIEB 1 Standard limits apply
SLV 1 Standard limits apply
SNDL 5 10
SOXL 1 Standard limits apply
SRNE 1 Standard limits apply
STPK 1 Standard limits apply
TGC 5 N/A
TIRX 1 N/A
TR 1 10
TRVG 5 10
WKHS 1 Standard limits apply
XM 1 Standard limits apply
ZOM 5 N/A

其實不是錯，是不同方式的計法，呢重計法是把你的盈利在成本中扣減了。

例如
1）你直接買10股成本是$10（$10*10）/10，平均價便是$10
2）當你升到$15時沽了5股（（$10*10）-（15*5））/5=$5，即是你賺了錢，餘下的5股其實成本是$5
3）當你賺得多，可能成本會變為負數
4）當你平晒所有倉後會重新計過

你可以用呢個方法計到我地個數，或者按入詳情都會見到

其實仲有FIFO, LIFO, Weight average等好多計法，第日攪掂晒重要功能看看會否整多幾個不同方法配合大家不同需要

風高浪急，大家小心，我尋晚都驚出事到收市先訓

原來多咗咁多更新
個介面幾好
唔該

尋晚仲有冇加倉

你地加得好快手

當無問過

想轉致富炒美股，但手續費真係太貴。
買幾萬股細價股一來一回就要成千usd手續費

成千USD
你點計

你做細價股用SIPC子帳戶，0.15%最低12

例如你買$1股買3萬=30000*0.15%=45，來回先90

買股數多的用SIPC子帳戶抵些，不過有些Ponk sheet, OTC及0.5以下的股不支援

如果是買$1股*30000*0.015=450，來回都差不多成千，所以細價股千萬唔好用主帳戶同密密trade子帳戶買，試過有客用錯，我計回成本價俾佢先冇咁傷。

其實呢個亦都是我地有不同券商的原因，因為按股數收費對某些客是不利的。

咁有客調亂左trade就真係煩
成千蚊佣真係幫證券行打工

咁唔會嘅，都唔合理，我地知道會同上家傾收平啲。

想問港股股息再投資個玩法係咪揀左某住股票，只要佢派息就會幫我用個舊錢來買碎股？
現手持既股票有冇得申請？

想請問牛牛轉過黎嘅話係唔係都要5-14日

致富有冇咩借貨計劃，如果有點樣熄

原來郭董都係大戶

是，收到股息扣了致府雜費後會好似月供股在每月第五或十五交易日買貨

總之我地是認股息，收到股息後的指定日子買，不會理是幾時持有或是月供而來，留意如果你的股已除淨後派息前沽出，收到的股息都會要投資

正常港股轉來是3-4日，主要是看那邊是否放貨。呢期如網上申請存貨夠20000會有coupon送

我想轉美股啊
係唔係都係3-4日？
請問handling幾多？

港股不會攪，太煩及客成本太重

美股現在冇，有考慮攪，攪了後，個客可申請成個戶口的美股（按主/子帳戶計）的貨有可能借出，不可選個別一隻，如果你有GME便應會有息收，客可隨時沽貨不會影響交易。

其實多不多人想要？諗了好耐只是見好似需求不大咁，而且你知借出去的貨是用來做什麼吧，你想不想先。

正常都是3-4日，射入我們沒有收費，要看你自己間行點收，不過一般除非好多貨，否則都費事射，沽了提錢轉第二間買冇咁煩。

其實咁借貨俾人沽一年後有幾多息收返黎
例如d人有100股SPY

唔該曬

唔該你

本身用緊密密TRADE
呢排係咪轉倉去SIPC安全啲

其實借貨俾人沽係咪即係幫人手搞鳩自己隻股

SPY不會有人借，S&P大把野可以對沖沽空，就算有借俾的息都極低，通常AMC, GME之類妖野便有人貴貴都借，有時年息會有50-100%

咁其實你睇返d客大部份持有既股就知答案

何解？咁轉要俾手續費，密密trade用緊那間都是美國大行

理論上係，但會有人諗，沽空未必一家賺，可能挾你呢，另外我唔借其他人都會借，咁不如我借了出去收埋息好過。

所以見到出面post叫人一起停了個借貨計劃迫大戶平倉，我覺得好熱血。

所以可能攪了都冇乜人參加，參加的客貨又借不出都唔奇，不過點都有些正常股有人借，對個客來說都是幫補下的被動收入，因為不計升跌，會收股息同借出貨的利息作為被動收入，都是好事

我覺得整唔整都冇乜所謂
有時間就整
但係而家可以唔使整住先都得

我想問啲貨借出去有幾多息收
如果息率高我都想要

海鮮價，日日不同，要看美國券商多不多人借，我見些細股去到50-100%， 一般10-15%。大股不會有人借

Tsla bynd之類應該都多人沽空吧
賺多10%都好

好有興趣 好多股平時放係到月供都唔會郁 借貨有錢收幾好啊 幫補下月供d手續費同賣個陣d佣

問題係月供得都是大路股或指數，供應多息不多，不過如幫到客增加收益也是好事

大路股應該都有人借貨想沽既 好過冇

港股得孩子樂子帳戶，要有小朋友才開到，個收費同港股密密trade一樣0.1%，no min

佣金計算果到會唔會可以一次過show埋用密密trade同sipc既價錢

呢家登入後在交易頁的佣金計數機只會按用緊的帳戶顯示收費，可以在上面選不同戶口再選計數計作比較。

另外，在未登入前的報價頁計數機，則可以簡單轉不同收費作比較

想知致富月供美股嘅碎股方案有冇時間表幾時會落實

大如aapl tsla tsm 呢啲冇人借？

咁etf 呢？arkg arkk finx 呢啲

我都想有呢個功能，但唔知會唔會就算開左都借唔出，因為我都係揸呢啲大路股

時間表是先做了
加強美股報價穩定性》全面市前市後〉駁多間美股券商》碎股

由於仲有其他產品的野排隊，難估到幾時，實在抱歉，會盡量安排

其實乜都會有可能有人借，但由於供應多，甚至大行自己手上已一大堆貨，未必借得出及息低

如果有呢個功能，冇人借都是沒有收費，有人借則會是收到的利息有部分作為收費。

不過呢個功能再排都應會是碎股之後，呢個在系統及法規上會有一大堆野攪，一定不是短時間，但就好似以前說的優惠及功能、app內轉子帳戶咁，我地說了的便會逐步做，時間問題，公司是有心發展業務的。

或者我諗下當是客戶體驗計劃，跳過系統部份，少量有興趣的客要人手填表，申請了在系統見不到有冇借出到的紀錄，只是每月會在結單見到有冇收息，咁會快好多，有冇興趣做白老鼠？

如果咩投資經驗背景知識都冇
想月供
有冇咩建議

可以參考下跟大隊

[月供股票] 2021年Q1 問定唔問 睇完#1先好問 2

做白老鼠要點
最緊要唔會出事就得

其實呢樣野好多美國券商都有，我地都是搭佢做，點借、收幾多息是他們決定，我地會每日有報告借了那隻貨出去但不會知是幾多，佢地會計回息俾我地。

要留意是借的貨是要已full pay, 即是你申請了我哋會把你的孖展額取走。另外，由於貨是借了出去，會冇了SIPC保障，但借貨方會把105%以上的資金或貨放在美國券商那裏。密密trade子帳戶不支援，至於貨是可隨時買賣不會影響交易，亦可隨時停了乜貨都不借。

詳細我地有份文件，你可以發個電郵俾我，我之後再安排，如果不安心等正式出了才做，我自己會是白老鼠之一。

thomas@chiefgroup.com.hk

其他部分ok既 最慘係冇左孖展額
平時有股見靚價唔夠錢都係買左先入番錢

拭目以待

呢個再度下，可能開埋SIPC子帳戶，要借的放入去，因為SIPC子帳戶不嬲都冇得借

密密trade子帳戶不支援
姐係一定要用主帳戶同SIPC？
因為我啲貨係晒密密trade子帳戶到

好 sd左俾你先

俾左d建議 反正都做白老鼠 大家研究一下

因為是美國券負責借出，如佢地冇做便冇，我要再詳細度下

唔好意思啊郭董
我之前申請加開美股期權，星期二有人打電話俾我但係到依家都未見到有開到

你意思是在環球股票頁面見不到期權個制？你不如發個電郵俾我我找同事看看

thomas@chiefgroup.com.hk

主帳戶？你打個電話錄音轉便可，另外你可以申請環球密密trade子帳戶，最低3.88， Day trade 最但1.88

係
噉我聽朝send啦，唔該曬

我有了，因為上次話買唔到gme所以用主帳玩緊
Btw,我上星期五分幾次買入，佣金計一次定幾次？

美股冇得合單，你10股分10次是計十次最低佣金，你發合電郵我，我幫你看看點攪平些及轉埋新收費。

轉返呢到無耐想問問
我見t一次係18美呢個係舊收費？
新收費係每股x 0.015
咁好易已經過左18美呢個數

另外星期五開左密密trade 大概幾時開到戶？轉錢係即時嗎？
如果只玩美股係咪用密密trade手續費會低啲？

唔該郭董

咪樓主，星期一盤前仲有無得買GME？

問樓主

冇聽到話唔俾，龍門搬得好快，要到時先知。
不過要6:00才開始

明白
會唔會到時又大排長龍，又"待送出"咁樣

睇唔到暫時有乜事會攪到咁，會密切注意，呢家主帳戶、sipc, 密密trade用不同美股券商，不會幾間都唔俾吧。

有

sent

星期五放港股既錢仲係帳面結餘轉唔到
趕得切聽日轉鎂？

你明天上午九至下午3前可轉為美金

舊客係唔係都有美股孖展免息優惠？
今日開到既話 可以去到4月1？

是，舊客打去分行或cs可以申請，1/2申免到31/3

要看你有冇貨底，如有都冇乜問題，不過息貴10.25%

依家開戶口係咪要好耐？
上網申請話即日搞掂，過左兩個工作日都無聲氣
打去客服十次先有人聽，十次有一次終於有人聽啦 又話好多人排緊 仲要等多幾日 仲要唔好態度 唔耐煩 問多兩句仲要鬧返我轉頭
你地人手好唔夠？一係你地改返d terms啦 都做唔到承諾要求

本身淨係用致富港股長擺貨, 見到樓主覆得仲快過d online CS真係服左你

實在抱歉，呢排開戶數量遠超平時數量，一時間實在加不到人手，同事已加班盡量處理，我哋亦在收到客戶申請時發出SMS提示可能要較長時間處理。

你是否方便發個電郵俾你個名及電話去eaccount@chiefgroup.com.hk

我叫同事跟進，對於同事的服務態度，我亦會跟進，多謝你的意見。

收到嗎(˶‾᷄ ⁻̫ ‾᷅˵)

唔見啊，你可否重新發一次？

thomas@chiefgroup.com.hk

我用另一個email send了

剛剛send左email，有事急用戶口，能否叫同事優先處理幫我今日完成開戶？唔該哂

GME未有限購股數嗎？

去到星期五為止都冇
今晚或者之後冇人知

嗨，想問下遙距開戶大概要幾耐先開到戶口，唔該晒

仲未收到，好怪，看晒垃圾郵件都冇，不如你打去25009228找Thomas,如我不在你留個電話我覆你

同事覆我已處理了，唔好意思

冇咁聽過有限

正常3個工作日，如急用你申完發個電郵去eaccount@chiefgroup.com.hk看看同事可否跟緊些

好的，星期6開左，轉埋錢，但頭先打去無人聽，所以上黎問下。唔該晒

而我不知道thomas是誰

星期5玩gme既日結單已出
好多佣金(;´༎ຶД༎ຶ`)

感激，超高效率

你在此俾你其中一條單的order no， 我幫你跟，今日做不到，我之後回俾你。

放心，你俾我知你是誰我便攪到

點多法

每次18鎂= =

如果用致富買賣基金，通常要等幾多個交易日先買到同賣到？

你撻朵 我係1137癲佬

點解會有18
美股出同入一次唔係都係10咩
Trade得多可以轉plan

咁癲╭(°A°`)╮

郭董 如果我今日放左隻美股 同日再用購買力買住gme先 t+2先找數 , 如果gme棍落會唔會比人斬

請問點解撳左全時段買盤前，佢會顯示開市送出嘅？

6點。。。。。。。。

唔好意思，新手...唔知6點先買得盤前

GME
密密trade
exchange closed 咩意思

18鎂佣
超級大戶

報價系統又死

我反而睇到價但係check唔到自己倉

我都係倉啲貨消失晒

睇唔到倉

美股買賣唔到嘅？

盤前1800開始
BTW 個app好似死咗

美股個app開市前要整一整

乜都睇唔到 好想加倉呀

好多人及不急待login備戰

App正常返了

18是好舊客時代的收費，是按金額計佣，由於個計法有不同，新的收費未必對客有利（例如四細價股）所以要打來要求才會轉

唔好意思，我忙到飛天，你放心，你照做交易，我之後會計回Min10或以下給你，但我想問點解你新做唔用密密trade子帳戶？Min 3.88, Day trade Min1.88

加開子帳戶應不用打去確認，你在下午一點前系統加了，晚上便會見到，你看看是否已有？

咁要看你有沒有欠錢，如你GME是 full pay戶口沒欠錢，冇理由要斬

你那條？我見都交易到交易正常

大約5:15-5:30左右系統要更新，中間倉位更新緊時可能會有些異象，正常幾分鐘後會正常返。

港股更新時都會咁

如果我欠錢 兩日後先入 中間時間會唔會斬

上星期話子帳未買到GME

無事了
應該係你哋5點幾更新時有10幾分鐘既小問題

正常買入3-4天左右返價，先可入到倉。入倉後可沽出。基金沽出，一般7-10個工作天返錢。每間基金公司不同。

咁要看戶口會不會資不抵債，如果欠100，戶口有1000貨，不會斬。

如果欠100，戶口得返120貨便可能斬，正常同事會call你的，不會無理斬倉

okok,你呢家用回子帳戶是ok的， 我之後幫你攪回贈

lm

好 唔該晒郭董

主帳號想轉錢去密密trade，但點解只可以過到一半？
顯示可以過既結餘同主帳既結餘唔同既？

想問下依家掛GME 最高幾多係acceptable

想問下美股無價格提示？

Min18是主帳戶舊收，是按金額的百分比分,由於新是按股數計，對個別客新未必著數，所以要個客打來轉。

如果trade少股數，可考慮加開環球密密trade子帳戶，。Min3.88, Day trade min1.88

如果是trade細價及股數多，可考慮用SIPC子帳戶，按金額計。

你可以在login前的報價頁，會有個計數機你可以選不同收費方式作比較，那樣平要看你交易什麼金額及股數

星期五開你呢家應已用到，在登入時選，入到去可轉帳戶

轉錢即時，下午3-6暫停

有冇圖，要有實例才答到，轉戶要是可用結餘才可轉

或者你可打去night desk問下同事

我見呢家最高有人掛6xxxx, 上家盡量唔好掛太多太空價，因為太多等陣上家券商又嘈，會影響佢系統，之後會把高價單cut了

我就由大學掛到嘈時再通知大家，始終唔知今日是否上太空

整緊

呢個都緊要，thx郭董

可用結餘是已交收可提走的數，賬面結餘會加埋你今日同昨日交易的金額。你的情況應是昨日或今日有沽貨，所以那筆數（7048.6-3583.32）只可用來同戶口買貨不可轉走

呢個位有詳細解說

郭董, 想問下而家美股3個戶口係咪都可以買賣到GME?

自膠醒唔起放走左啲股
Thx郭董

主帳戶、密密Trade子帳戶、SIPC子帳戶可以買入及賣出，暫時冇限制

內部轉帳壞左？

Same,轉唔到美金

叫緊人check

郭董 GME 依家周圍報緊Short Interest 得返~50% 你覺得有無可能 (唔知問唔問得

short interest 減少了是正常，但我覺得未必得返咁少

如果用sdda入錢，但收款人填咗致富期貨，咁要點先可以落番港股現金證券戶口？

內部轉帳有問題，叫緊同事check

內部轉帳，但剛好出了問題轉不到，整緊

唔該郭董

thankyou

內部轉帳已好返，唔好意思

但係好似Bloomberg, S3 Partners, Ortex estimate出黎既數都係5X%左右 你覺得會唔會係夾埋 定係Short seller 有其他方法令佢地計算有誤差

估不到

報價死左?

我用緊沒有事，留意今日是1/2，會否是你用完免費報價未activate 交流送的報價？

有開，加上我岩岩先買過野
自己倉個數冇問題，但係監察表load唔到，要返去一隻隻咁search

你試吓create new watchlist看看？我watchlist沒事，不過呢家個美股報價在繁忙時間表現未如理想，會再整

create左再加野入去，都係一片空白

唔好意思，找不到IT 睇，我估是太多人用有延遲，要些時間我地全面更新後才會穩定些

唔洗唔好意思，最緊要得個知字姐

星期六內部轉左少少錢由美股戶口去美期貨戶口
但而家想轉番但拒絕

要等幾耐先俾轉番？

正常應轉到，你是否有倉？

你可以試下轉幾元試下得唔得，如唔得你可以打去CS 25009199或提存熱線25009180發出指示

致富轉ac真係好唔方便 又要重新登入 以前啲均價又冇晒 都唔知自己咩位買賺定蝕 statement 又冇晒
可否改善下？

你意思是美股？現在可以在app內轉
均價可以把之前的數自訂加回

我再同同事傾下點改善吧，最少可看回以前結單

早晨郭董，想問點解會顯示購買力不足

港股 啲數好亂 都唔知邊隻咩位買賺定蝕

另外想問點解我係app 睇到賬面結餘係$80000幾
但係資金管理入面既賬面結餘就顯示$20000幾
唔該哂

方便sh

可能要參考返之前戶口的結單，因為由現金戶轉為保證金在監管機構層面是取消舊戶口轉為新戶口，有啲資料不能就咁帶去新。

你打去CS 25009199/電郵 cs@chiefgroup.com.hk可以叫佢地重發月結單俾你，你在結單存貨內會有平均價

你買的貨是否多過89417？

會否看錯是可用結餘是20000？因為可用結餘是已完成交收可提走，而帳面是包括未交收的數

唔係呀 本身想買一手$50000幾

因為港股戶口有7000美金，所以帳面有80000等值，但實際港元結餘是20000

Oh 明白哂 應該係之前入錯左落港股美金，麻煩晒郭董！

謝郭董

港股m戶口
我set左條件盤買入，佢會即時扣賬面結餘，我同時set左幾隻令賬面結餘扣到負左，想問呢個情況會唔會收利息？

不會，只是扣起預你買到，你取消便放回出來，不成交亦不會扣，甚至你買入了即日沽回都不會計息

總之你晚上系統取消晒未成單後不是結欠便不會計息

你好郭董
想問下原本我美股本身落咗個沽order維持兩星期
我係盤後取消 個order係咪會係下個交易日開市時段先取消到？
因為我見佢寫住 輪侯中(取消) 同hold住啲貨
Thanks

本身喺港股度有簡易直接付款授權。

之前開咗環球股票戶口，係咪冇得用同一間銀行戶口開簡易直接付款授權？想轉錢嘅話係咪只可以由港股p戶口轉去環球主帳戶度？

個買入價係APP個個岩定日結單個個岩,定2個都係錯

是，因為sdda不支援美金，怕客轉了港元入去有購買力但忘記轉為美金會計了息

app同結單用了兩個不同的會計方式來計
app沒有包交易費用，結單有，所以有不同，其實兩者都是參考，都有不同客喜歡

但2邊個數差好大 所以先想問下

應是到5:30-6:00系統更新後才會取消

app會計埋你沽貨賺的錢拖低成本

結單只會計你買入價的平均數

你差好遠，如app個平均價是細，好大機會是你沽了部份貨而賺了錢

打左去了，搞掂，謝謝

我係沽左貨 所以拉低左好多 咁應該係睇app先岩？

其實是不同方式的計法，app計法是把你的盈利在成本中扣減了。

例如
1）你直接買10股成本是$10（$10*10）/10，平均價便是$10
2）當你升到$15時沽了5股（（$10*10）-（15*5））/5=$5，即是你賺了錢，餘下的5股其實成本是$5
3）當你賺得多，可能成本會變為負數
4）當你平晒所有倉後會重新計過

你可以用呢個方法計到我地個數，或者按入詳情都會見到

其實仲有FIFO, LIFO, Weight average等好多計法，第日攪掂晒重要功能看看會否整多幾個不同方法配合大家不同需要,不過我自己習慣看結單的成本

多謝郭董詳細解釋

i see. 所以我一係就sdda入港紙到p帳戶然後內部轉入m帳戶，e banking入港紙到m帳戶到兌美金？

入數紙入P再兌換都得

點換美金最抵？

在銀行換用電匯換最抵
我地對過我地個rate比大部份銀行低
除非換好大量，否則差別不大，你可以在我地app看看了個匯率再同期他銀行夾價

可以參考下

Q29: 我想問如果美金兌港幣 匯率係7.76/7.73
咁我兌15000港紙做美金
一出一入係咪會少咗450港紙
當你15000唱為美金之後即刻轉回做港元，少了的便是一出一入匯價差

Ans:
唱美金
HKD15000/7.76=>USD1932.98

唱回港元
USD1932.98*7.73=>HKD14942.01

即是輸了58港元匯價，冇450咁多,個戶價在App外匯兌換你輸入金額後會有出

自己既美金 入金 是咪一定要去櫃位

美金現金只可入銀行了

有冇得抽美股新股?

香港好似邊間都冇得抽
你話你背後有幾億身家另計

有，不過要是專業投資者，即是有8m流動資金可登記

這些機會
印象中好似申報左專業投資者有D野係唔同左(好似冇得免費用串流報價)

不是的，都可以用

[member]郭董你好，想請教下新股孖展是否需要申請日當日有10% 按金還是只需要繳款日當日有10% 就得 謝謝假設90% 孖展[/member]

想問致富app睇美股係咪有delay?

網上申請要申請那刻有10%購買力（即是錢或孖展額）.

電話申請，可以申請了後在招股第三日中午前入錢

你申請了即時報價未？如未則延15分鐘

郭董宜家月供美股個回贈仲有無嫁

12月完了，轉用密密trade啦，呢期做緊孖展免息優惠，其他優惠要避避，等3-4月我再攪啦

點解SIPC account 盤前改唔到單又取消唔到既？

有冇order ref我看看

訂單號：62346601 thanks

你張單距現價30%以外，美國券商取消了，我地要人手幫你取消你先可再掛，我叫了night desk 攪好打俾你。

注意：GME AMC安排

有關客戶交易GME AMC等WSB美股，由於客戶掛的價格遠超正常交易價格影響美國券商，美國券商對客戶的掛盤有以下要求:

1)主帳戶、密密Trade子帳戶可以買入及賣出，暫時冇價格限制，但可能掛太遠美國券商會取消其指示而不予通知

2）SIPC子帳戶可以買入及賣出，掛盤交易限制為現價以30%，如超越價格限制美國券商會取消其指示而不予通知，咁會令到你的交易取消不到及改不到，要打去night desk（25009290）要IT人手取消，會要些時間，所以請不要掛太遠，今次美國券商限制我哋嘈唔到，因為他們呢期受好大影響。

3) 有更新消息會在登入頁或banner出通知客戶

唔該晒

啱啱整咗
唔該

咁可唔可以快少少整好過到價提示？
無得掛單，又無提示，變相要mon住睇全晚

你用sipc戶口持貨？

你在sipc戶口沽了在密密trade子帳戶買回，我免你買賣佣金，不過個差價賺蝕你自己負責，咁之後在密密trade便可自己掛價（唔知之後會不會其他券商都有限制）

如想你發個電郵俾我，我叫同事幫你做

唔係，我意思基於好多時限制左唔可以掛盤太遠，如果有返個到價提示，變相可以唔使長期mon住，唔該晒郭董

如果你是用主帳戶同密密trade子帳戶，可以照排遠價先，個到價提示整緊，我再問問同事幾時有

想問致富個電腦版同電話版咁大分別既?
係咪我down錯?

應該得一個版本架WOR
致富 Top Trader Pro

你意思是電腦下載版好似好簡陋？
App版靚仔些功能多些？

因為個電腦版是設計俾炒家用，主要是交易功能，最緊要是簡單及反應快，所以用C++寫，是實而不華，交易功能比手機版多。

App則是大眾路線，乜都要有及用app寫可以user friendly些，同事花了好多心機。

時間問題，會努力

有無人快速交易果度顯示唔到野？

App 個監察表 同報價 死死地 load唔到data

手機APP 會唔會考慮整個
幾錢買股
如果溝左貨
會唔會考慮整個
平均幾錢買股

賺蝕果度
可唔可以扣減所有費用
最後顯示賺蝕有幾多

以上方便新人/懶人 唔洗計咁多
唔洗禁多幾個制

想問密密trade美股有無咩T+2果啲?定可以即日day trade

全部主/子帳戶都可以day trade,可用按倉值買貨，只要即日收市不欠錢不會有息

賺蝕計埋使費之後會攪
頭個建議不太明

呢家多人用便會lag，攪緊提升

Thomas 想問下大藍籌遲下會唔會恢復返85%按倉？

會，呢期波動銀行縮左我地跟縮，你有冇那隻想85？

其實都無咩所謂 只係多口問下

我諗大部分巴打都係想頭幾隻恆指成份佔比重嘅大藍籌可以穩定d就perfect池 eg 0005 388 700 939 941 9988呢類 穩定現金流 又無咩大嘅系統性風險

相反3690我都覺得有保留 唔開咁高margin反而係做得好

香港是T+2交收，所以可用結餘是尾完成交收可以提走的錢或貨，帳面結餘是包埋未交收的錢或貨，兩日後會變為可用結餘，簡單來說你如不提錢或貨，你跟帳面結餘用便可，詳細可參考下app內教學

想問下美股遲啲會唔會考慮比人做short?正股坐得耐磨波幅都想short put下

叫同事今晚同聽晚OT 呀,暗盤驚down

唔洗驚啦 已經預期會down
唔中

823

你意思是股票期權的short? 我諗見識過GME夾爆，最多都是俾做cover call, 而且未有耐有時間攪

唔係OT就代表唔down

我地在輝立轉了新server接口，希望會好些

仲有半個鐘
嘆完tea上路未

又抽唔中

順手問下，如果100%孖中咗但係唔夠購買
可唔可以唔入錢，上市第一日賣，然後俾3日息算數？

想問下有無方法可以一股同時set 止賺同止蝕？
有時唔得閒睇住

郭董, 聽日快手上巿
輝立個暗盤場升級左未
今日好似過左一關

依家盤前17:30定18:00

美股係17:00

我講致富交易

可以

港股電腦版有類似野，美股未有，遲啲會整

升了部份，所以今日都快了些，希望明天冇事

18:00， 稍後會改5:30

我用電話開account
有無得用電腦版？

有，你去呢度下載專業版用返同一密碼登入

Thomas,想問下岩岩拎到戶口，係咪轉要申請埋子帳戶先會低手續費d（如果開子帳戶有咩條件），方唔方便講解下子同主既分喇。thanks

我淨係睇無左sipc果part

就咁在app申請便可以
用環球密密trade戶口佣金最低3.88， day trade最低1.88

詳細戶口比較可參考

day trade包唔包盤前後

Nice

包

幾時有得支持美股盤後4小時的交易？

下下起盤後第3-4小時到左目標價但入/出唔到貨真係好令人沮喪

我問問再覆

郭董想問下貴公司美股期權到期日係會點處理？會自動行權？
原果港股岩岩放左股，有購買力，可否直接換美金去美股帳戶？
美股可否買到d超小型股票？例如hcmc
謝謝

我地期權只做長倉不會做行使，所以到期日前3日要平倉
正常要等T+2, 但有特別需要時，我地會俾credit 俾佢買美股兩日後轉回美金，或者直接在港股未結算的錢轉為美金，不過咁會計兩日息。

第日整到All in one buying power便會做你想要咁，但交收日期如不對都會有利息費用

在OTC, pink sheet等低過0.5細股我地美國券商不做，只可沽不可買

唔行使，即係無得行權？得現金交收？
OTC，係咪三個ac都唔做

黎緊港股ipo有無邊隻做95孖

冇得行權，要到期日前3日平倉

你可以試下落會否reject,因為幾間美股券商規則有不同，不過留意收費，不要收費貴過股價。買細價股你最好用SIPC試

我地嚟緊想所有熱門的都有95/100，問題是個額有幾多及限申幾多。

嚟緊你想那隻有？

快手A尾都不穩中，好慘，一手就4%，仲衰過心通

呢家的派法，孖A中尾都是抽獎

醫藥個堆
呢排孖展額有無加大到

今次回撥咁少，你地有內部結果未？
B1係咪穩1

其實經證券公司申請
Ipo網到用身份證check唔到
其實證券商有冇可能食左人果手？

一係一手黨一係就B頭
A尾都係賣笑

今次咁快就知抽唔中
一手黨

same

我仲未有通知

B1得一手

我地一定不會，有晒紀錄，之前有個客投訴我地都俾佢睇，不過之後都冇做佢生意。

其實不太可能為了食那少少冒釘牌風險，監管機構一查便查到

所以抽一手要用不用手續費的行抽， 否則輸手續費都不少野

其實都係都市傳說，唔中就屈人
邊有人咁大膽咁做？坐監架喎

唉 又唔中

現金抽免手續費真係德政

多謝致富
抽一中一

想問如果月供美股ETF致富係咪做到
QQQ ARKK之類

2020年Q2先有，人海同分身在A組好難打，最慘係個分派都對A尾不利，其實一手中2-3%，已夠A中尾穩一手

其實是證券行補貼，那$6手續費中不中證券行都要俾，所以人多現金抽又中得少其實是蝕的。

你真勁，我都唔中

即係出邊收50蚊 佢地都食唔少

你知道得太多

以為你會去玩B組

QQQ, ARKF, ARKG, ARKK, ARKQ, ARKW都有

咁呢個是俾交易所成本，人手處理、系統等都有成本的，俾些錢券商賺啦。

😭我地要讓了客做先自己才可以做，所以我心通快手都是抽一手

下 呢d都冇得內部優先認購咁慘既咩

以前是同步，後尾改埋要延後。如果同事內部優先一定有違規，亦不是待客之道。

呢家延後客都難搶，如果內部認購先，客便更難了。

慘咁你隻隻做一手黨都似

所以我好有動力推大個孖展額等同事同自已都有得做，明天隻6606都應要搶，呢家同銀行book緊，應會再做大些，盡量出95B

想問諾輝90/95B需求大嗎？如大我book多些額

想問會唔會改佣金收費模式

如改低買佣提高賣佣

方便溝貨

應不會了，太複雜

想問係咪12日息

兩者有咩關係
你諗下你隻股個價上左10%睇你會唔會向上溝

如果係抽B頭都幾和味

暗盤死左？

輝立交易場出現系統故障，輝立交易場會17:13開始即時停止交易，不會再開回

未確實

暗盤交易場供應商技術故障停止交易

由於暗盤交易場供應商技術故障，今天新股暗盤的交易於17:13後停止，我們將與供應商核對所有交易紀錄，並於致富通交易系統更新成交紀錄，敬請留意最新交易狀況。

今個post咁靜 以為冇事添

要來的都要來

郭董真係風趣幽默

輝記都羅賓漢化
成個暗盤熄撚埋

落左盤有可能成交到的留意電話，如是成交了而系統冇顯示的，我地同事會晚上12點前打俾大家問大家的盤要不要，大家看看個價靚不靚再決定。

同事都好辛苦，請不要鬧佢地，謝謝。

辛苦你地

遇到痴線客mark低佢戶口number好過啦

輝立真心cls

好慘
輝立次次奶嘢都要你地幫手受屌埋一份

大，想要一個b

如有95B 一定支持，90B 都會

想100孖一手多d

如果大家有興趣90/95B,不如你發個電郵俾我圍下數，我book多些額，看看可否預留俾你

點搞啊

已sent

剛申請了環球股票戶口，點樣可以買option?

Q89: 郭董想問點買賣美股期權

A:美股期權要在致富通做，申請了會在美股頁有個制入去，由於短倉風險無限而公司晚上冇風管同事在，只做長倉不設短倉，亦不設行使要在到期日前三個交易日平倉

客戶先要填表確認知運作及風險

你去Nasdaq會有報價

入回相關正股/行使價/到期日/價錢/張數（正常一張100股），只限長倉。

如果港股期權/輪證未做過不建議亂做，了解多些先。

可唔可以孖到B1
100-200 手息都蝕埋

95想孖上b
但下星期先有錢，係咪無得分下時間放95額

想問吓係咪有$25,000美金先可以做day trade？

第一個。你地有 係我唔識睇

另外。會唔會整多幾個功能出黎

設定 止蝕/止賺位 咁樣（新人唔識用

唔係

🤔
但呢個唔係美國證監會條例咩？

致富美股戶口全部都係孖展戶口黎

所以係可以任做day trade？

係

唔該哂巴打

郭董唔去銀行抽

好呀，你方便覆個電郵俾我，我未必留到俾你，但最少到通知到你最新安排

thomas@chiefgroup.com.hk

你下星期二前會不會入到錢？你發個電郵俾我我試試幫你人手申請你再入錢

我在持牌公司工作，沒有公司批准不可在其他券商及銀行開投資戶口

想問下用致富月供美股ETF相對於其他證券商有咩優缺點
唔好介意我咁問 因為我本身已有致富AC但都想比較下

唔知你對什麼券商不知點比

以我認知致富月供ETF選擇較多，每隻股票每月着1000美金供款免佣，系統有平均價等紀錄

已發
謝謝

想問點解我購買力夠錢買到一股，但喺購入日無幫到我月供？

你不如發個戶口俾我我幫你看看，就咁估好難

樓主, 想問下致富港股既碎股可以點放？
因為本身買左隻港股, 但俾另一間公司收購左
依家變左另一隻股
想問下同平時買埋一手有咩分別？
岩岩自己搵過下 見到指示係有碎股揀..
係咪同平時賣港股一樣？
Thanks

係 但個價可能唔會太靚

由於碎股流通量低，你最好打去交易熱線25009118問了價叫碎股券商出個價買，咁會易些成交

盡量做，今日攪快手暗盤已累死，如你11:30收不到電郵再發多次提我

明白 另外都唔該哂另一位pizza巴
咁我如果買返啲碎股湊返夠一手
咁會唔會好傻？
買碎股個價係咪都一樣曳啲？

買就通常跟市價，賣就會低幾個價位，要看股票，其要看你是否想繼續持有及你是差少少夠一手定是得少少，因為買賣都有佣金及雜費

都有客買夠一手，或者你要買的股是否在月價名單內，例如一手1000股你手上有790股，你咁月供設定目標為210股，供完便夠一手。

你照發吧，我會按聯絡我的次序盡量處理，不過有心理準備我也要跟公司規矩處理，不可能我幫大家預留完公開俾客的額反而冇，仲有不是每一隻我都可以咁幫到手。

10/2截，17/2上市，是7日息

唔係好記得，點解用輝立場唔自己build？係it resource問題定牌照、其他問題？

要同證監取牌、另有系統投入，再加上要有足夠客交易個場才活躍，我地已同第二個場傾緊，要些時間。

係啵，計少左最重要既人流咁我諗要聯合幾間證券行先有得搞自己場

而家香港有咩暗盤場？輝立、耀才同富途 3個？

仲有一通

總共4個 thanks 郭董

同埋加油，希望有朝一日致富都可以有自已個場，做番輝立個角色開個場比其他細行駁

想問下幾時link到花旗過數好麻煩
同埋有冇得online射倉 唔想落分行走兩轉

郭董
遲下月供可唔可以加埋6666恒大物業入list
thanks

稍後sdda會提升支援在客戶自己的ebanking 綁定，咁就會支援埋星展、花旗、東亞、渣打等。

如是射入貨，可以去銀行攪好手續後在app用存入證券功能通知我地收貨。

加了

謝謝

想要95b

個APP好慢

暫時只開到95，40000股，有再通知你

有客說用網頁版又得

爆炸
淨係見到95孖爆之後9孖就20萬股就load唔到了

得左

95暫時滿了，要等銀行加，90仲有

我想問貝康係咪未公佈結果。。。我仲見到申請進行中

睇睇#648

就係見到先發覺點解人地有結果自己未有
早兩日抽個兩隻通常12點就知中唔中

目標是成個計劃的總數，不是每月目標啊，你是否之前已買了166股？

出晒了，入app都見到

咁睇黎要郭董幫我望望

我sd email啦 張相唔知做咩load唔到

啊！！！好混亂啊個目標股數搞到

可以參考下頭post美股及港股月供FAQ, 例如Q57,或者有空打去cs或分行同事可教你

致富月供港股美股 （13）

係咪睇少左個0 打左月供1400蚊之後系統同你tune左1500咋

95有得再加？

應有，不過應都是限40000股

hello 郭董
之前月供左幾個月港股，夾埋不足一手
岩岩想set價放左佢
但訂單失敗既

乜唔可以交易碎股？
可以點做好
thx

仲有無90孖

hello 郭董, 想問轉錢返銀行要幾耐process? 係朝頭早request, app入面見到完成

在交易頁右上角可選碎股，個價可以打去交易熱線問同事，一般低6-8個價位

等緊銀行確加額

1:00截數先處理，所以你晚上或早上申請都是一樣，如是恒生中銀匯豐創興會以轉數處理，一般即日收市到數，其他銀行用支票會遲一日結算後才用到

郭董, 本身申請左100孖諾輝健康, 請問可以點改做95孖 3手?

打去交易熱線25009118

六點會再開90 B1, 95 3手及100 1手。

今日隻貝康睇黎唔洗ot
最順呢次

郭董我想問下環球期貨唔係用SPEED咩??
點解我開左搵唔到有環球市場,APP 同PC 被版都冇
但我明明有E個AC,用致富APP睇AC資料都話有嫁喎
係唔係我搞錯左D咩

環球期貨由於美國會收3美金一個月報價費，所以要個客錄音確認才會開俾客，做夠10單則免費。

你可以打去night desk了解下

25009290

Thomas 郭董晚上好，如果想問有關戶口利息結欠問題，晚上是咪無CS同事？

我咪CS囉, 一般問題可以係度問，如涉及你戶口的可以發個電郵俾我我幫你睇。

好 轉頭發個email俾你 感激Thomas

會，按正常持股收費，股息的0.3%, Min 15
過戶費代交易所收

過戶費幾多錢？

不會寫失業，會寫待業

最緊要不要是持牌公司職員

每手1.5，持貨第一次權益行動會收，收完一次如持股沒有增減不會再收

在正常申請時段（截止申請前一交易日5點前）免費。

Q73: 點解熱門新股要收$50手續費（現金認購），反而銀行好多而家一毫子都唔收

A: 免手續費現金認購不是計是否熱門，是計時段，現金申請是由招股到公開申請截止前一交易日下午五點前時免手續費的，因為此時段內的申請我地是行機一次過做，事實我地現金代客申請交易所都對我地有收費，只是我地補貼下了。

另外有延長申請時則時截止前一交易日下午5時至公開申請截止日上午十時。

由於處理需時，坊間大部份券商同銀行都會在公開截止前一日停收飛，所以你說的case可否你對對你銀行是否都是截前一日，如是則大家都同是免費了。

我哋出的延長時段（$50手續費）都是方便有些真係趕不切的客戶申請最後一刻申請，我哋由於要人手逐條處理加上不想太多客趕到最後一刻申請，等陣太多攪唔晒好大鑊，所以先會有個收費，我地都建議客戶早一日免費現金申請的。

有空可看看Q68之後的新股FAQ, 有些可能你都有興趣

致富月供港股美股 （13）

股息費不會扣突，即是例如你收$5股息，收費15，會收晒你$5不會扣到你負。

不過過戶費由於不是公司收，如持股少可能都會扣突

會抽樣去證監及金管局持牌人網頁check,如撞名會同你確認是否撞名

理論些在持牌公司的員工全部都要，當然如你不是持牌人website都check不到，你唔報都不會知。

我既concept 係持牌人要

唔講唔知原來係機構既人都要

通常果間證券行員工都會響返果度買賣
佣金隨時都免埋你

未必架
其實公司都唔想佢哋啲員工炒
會影響工作

持牌公司職員要是正規做法，好多行基本上不是持牌都隻眼開隻眼閉

已覆了

收到了感謝郭董！

致富真係世一 凌晨12點都仲有管理層同個細客仔展開激情對話！

即時盤又睇唔到喇

watch list 又係好lag 幾時可以順d

供應商處理不到，太多人同事睇會慢，呢家測試緊，希望2月內吧

哈哈，我地暫時未有移動止損，遲啲先整，可能你要問返你用那間券商詳情了。

係喎原來自己睇錯，嗰個叫止損限價其實依加都冇用其他券商(牛牛個D)，慢慢將啲錢轉去致富
不過自己可能都會開個first trade做離岸，唔係話你地服務唔好，只係香港你明㗎啦

郭董幾時有現金寶
會唔會每日派息

止損限價就是個市價到達觸發價便以指定價錢買/賣，留意美國券商會限制買入價要高過或等於觸發價，沽出則要低過觸發價。

我都明白離岸的重要，可惜限於條例，只是做到貨離岸錢離不到。

呢個project其實都做好晒計劃，但係好幾個更重要的project打了佔，現金寶要遲少少先有

另外都想問下，我地最想是個客放錢入現金寶，我地會俾回等值的購買力俾佢，到佢買貨/申請新股後自動幫佢由現金寶轉回入股票戶口。

如果做不到自動，要個客手動自己於截數時間前贖回現金寶轉為現金，如忘記轉會計了息，你覺得是否都接受到，如接受到可能會快啲整到。

接受到
到時講清楚就得最好盡快有
仲有港美互通購買力，唔該哂你地
見住致富愈黎愈好好安慰，港資都可以做好佢。
Btw想問下係咪有計劃自己係美國拎卷話牌？如拎到買賣成本係咪可以再低？或免佣？

呢個不是沒可能但好長遠

如果做到，到時即係有離岸戶口？
咁一定會超級吸引

是真離岸，但到時入錢提錢又會要電匯

無問題，真離岸 貴公司一定多好多客
我依家日日sell fd用你地

多謝支持，會繼續努力的

有冇統計月供既話多數人每月供幾錢

1000最多

咁1手成萬果d都供成年

而家網上開戶最快幾耐有? 想抽諾輝

咁又冇為意佢地是否中間有停或改

網上開戶應趕不及了，如你星期一上午去總行開及說明要盡快便可能趕到

港股供咁少真係唔抵
雖然免佣但係仲有印花稅同交易所徵費

印花稅按比例又沒所謂，主要是結算所費最少要$5

都ok既 自動轉遲d有時間先加啦 起碼開左個新功能 致富會多左資金
不過想知大概有幾多%息 而家虛銀好多都做緊1%活期

接受到
想快啲有添
依家成日放左之後唔想有現金就急住買另一隻

如果再退一步，放了錢入現金寶不會有購買力俾回，只在單及app見到單位，申請及贖回要提早一日申請，即是當現金寶是獨立的一隻貨幣基金咁，要自己計時間申請贖回。

咁又是否接受到？因為咁做其實現有的基金架構只要改低入場門檻到$100已經可以處理，可能可以好快出到，由個客自己選擇做唔做，有時客都預了冇新股抽或一輪都唔會買股，可以不用特登提錢回銀行，可以放入現金寶食住高少少的息先，當然如果覺得回報多不了幾多便不做。

好似基金咁既話都ok既 不過吸引力會低左 冇咁方便 如果續回要一日 同平時放出銀行都一日分別唔大

N年前致富現金戶口有息架
而家好似都有0.01%

郭董arkk果30%稅退唔退到

都ok既
不過要用一日時間可能會放少啲入去

得，反正我已經當股票户口係銀行户口咁用，推出左再慢慢改善好過

我再同負責同事傾下可否出了再優化現金寶類產品

你有point,不過呢類現金寶類產品，高極有限，都是預活期與定期之間

原來有”密密 Trade”
一路都蝕左好多

點樣開 我望唔到邊度可以開
（買港股）

你是已有戶口定新開？

Q65: 港股想轉用密密trade點做？
A: 如果是網上已開戶你打去CS或投資策略部會有一次機會改變，如是以前分行開的客，要介紹到一個新客才可以轉，詳情打去分行或CS問。

或者你可以用呢條link gen個code 介紹你朋友開，之後再通知CS你介紹了誰後轉密密trade

唔介意自動
如果我係玩IPO既自動唔洗煩添
但前提係你地IPO孖展部分要做得好啲
如果唔係啲客又提錢去第二度抽

想問下個apps係咪睇唔到美股期權？thanks

假設你哋個現金寶有1%
你哋IPO孖展通常都3.88%
抵銷之下=2.88%
都比其他劵商息口貼近
再加埋暗盤做好佢
應該唔少人都會放錢係致富
但如果孖展額同暗盤配合唔到
我每次又要提返啲錢出嚟去第二度抽
暗盤又成日死機
真係好趕客架

舊客🥺搞錯 要新客/介紹人先有

老老實實呢幾次新股我去咗HSBC 抽
0.9% 最重要唔洗搶
如果你哋現金寶+孖展額唔洗搶+暗盤做得好
我非常想用你哋

郭董遲下美股會唔會買到otc d 股

美股期權只有交易沒有報價

其實不是所有otc都冇，只是細價的冇。或者是交易會貴，因為按股計交易成本會好重

想問下新開戶想月供美股 如果開戶首次存入唔夠1萬 會唔會有影響

其實冇朋友/身邊既人唔玩股票or開左戶係咪焗你close左個戶口之後半年後見

我個人都好不喜歡電訊公司之類只有新客有優惠，舊客乜都冇，所以我平時出優惠時都成日提同事要照顧舊客，例如月供免佣、網上基金免認購費、美股孖展首兩月免息等都是舊客都有的優惠，但在商言商都要有些優惠是只限新客才吸到客，個密密trade都是預了俾網上開戶的新客，就算分行開的新客都冇此收費方式，但都有現有客反映所以都留條路是介紹客會俾改此收費，呢家介紹客網上開戶介紹人都有coupon收，可考慮下。

或者你發個電郵俾我我幫你度度點攪啦。

我地IPO孖展冇3.88咁貴，一般都是2.98-3.18，當然冇銀行咁平，佢地收的價仲平過我地個成本，呢樣冇得同佢玩。

孖展都逐步改善中，6606我今日睇過都仲有額。

我會記住你話現金寶+孖展額唔洗搶**+暗盤做得好你會用我地，我都幾有信心今年內呢三個都會做到，到時我提你回來。

**當然熱到飛天的新股冇計

網上開戶一定要存入一萬，監管機構要求的，開完可即時提走。

你可考慮去分行/總行開戶，沒有存款要求

呢啲case我記得上次都有巴打有同樣情況，你叫佢找我我會幫手度掂佢，公司有規矩，但我亦有彈性，不會玩叫你取消再開咁傻。

我當然明白無可能同銀行鬥既
亦唔係叫你哋不計成本去做
如果三寶做得掂
真係相當相當相當吸引

重要野要講三次

我無聊問下啫

「密密Trade」如果唔Trade得密會唔會冇咗個優惠？
說服緊我老豆由啲老牌行轉會，要教佢用app

唔會啦
我個致富戶口一個月唔過10個trade都未郁我

其實我覺得舊客轉密密trade 要介紹朋友先得，是好過份的做法。
因為密密trade 買得小，佣金真係平好多。
如果舊客用了多年，睇住新客有呢d着數而自己冇，真係會灰心失望。
即係假設我是舊客，如果新客開戶有2個月孖展免息，舊客冇，都是理解的，因這些都是限時優惠。但新客有密密trade 但舊客冇，要長遠吃貴plan, 就真係嬲。

其實普通有普通收費的好處，可以4個價位合單，個rate平些，是不同客路。我再同公司傾下，之前有傾過任客每月可選擇轉一次，放心，之前大家反映的意見好多都處理了，俾些時間我。

分享下，如果有日全行都全面免佣，未必會是好事

不嬲唔支持零佣
免費野最貴

唔係好明
即係除左射訂單比其他券商賺佣外，用市價盤買賣個價都差d?

其實好多方法，我都知唔晒，市價盤一定係俾個差的價俾你，就算是限價盤都有可能，例如市場做10.1，你用10沽，正常是手better fill, 成了10.1，佢地知你會10沽，佢地會俾了10個價俾你之類，better fill冇你份之類，你唔會feel到，但會俾人食了少少。

我係舊客 我都只係玩過一段短時間之後就無再玩

最近又玩返
但玩的金額又唔大
所以見到個密密trade 無份
好葡萄

美國有好多交易所, 免佣既通常個價西D
我理解係咁
不過香港而家未有一間真正$0佣, 最平果間好似做既$2蚊/0.08%

你電郵俾我我處理下，個別個案我整住先，整體就我要點時間

thomas@chiefgroup.com.hk

要發D咩資料比你??

郭董 純粹問下 過去一年生意係咪都幾好

我見耀才果d話大賺

想問下
即係我入100 蚊落去抽？ 中就固然有股？唔中就一百蚊手續費零息？假設我中左一手，上市後渣多兩日又點計？感謝

你睇返同行業績其實都係55波 有d係蝕

你戶口號，我再打俾你做錄音

咁你見個大市成交多了，新股旺了

入$100入戶口會幫你抽一手，呢100包了手續費及呢7日的利息，抽不抽中呢100都不會退回，如抽中在上市前一日下午會通知你，你要在下午5時前入錢，如不入會開始計息。至於你想揸多兩日要看你戶口有冇其他貨，如戶口乜都冇，一般上市日下午不入錢都會強制平倉，由於是T+2交收，你上市日沽都最少收了3日息。

如果手上有足夠資金，我會建議客戶用現金抽，$100都省埋食飯好過用100%孖展，呢家一手有幾個%機會中，假設是5%，你要預算升幅夠才值。

100%是俾資金不足但想博下的客用的，或者考慮下用95%抽5手，俾多少少息，要5%按金但機會大些少。

呢家A尾都不是穩中，我怕第日B頭都冇一手

以為你地收頭鎚飛好了
B頭已經唔係窮人玩得起

用快手說明一下

抽1手有4%抽中一手

抽100手（10000股）有7603/30413=25%

25%大過4%，機會是大了，但俾100倍資金多21%機會中一手，值不值見人見智

希望快啲新股改革，冇了無限分身會健康些合理些，呢家有些抽B的都是因為A難玩而轉，他們以前都是抽A中尾的。

email左比你🥺

咁既話即係如果我用孖唔入錢，上市果朝就要放?

要看你戶口內有冇其他貨，例如你戶口內有40萬貨，欠一萬同事可能會追下追幾日才斬，但戶口如初初只有$100，抽中一手升了貨值是2萬但欠萬幾，其實大家斬唔知新股會否跌回，所以一般都不會俾睇多幾日，風險管理問題。

我同意的，不過我要些時間公司溝通下。

我想問孖展戶口手機落飛抽新股係咪冇得用盡購買力抽

不關是手機定電腦落事，系統因應貨值及margin limit計出的購買力便可申。

當然，要看埋有冇額，你呢家什麼情況？有需要可打去交易熱線25009118或電郵俾我我看看

thomas@chiefgroup.com.hk

其實傳統證券行有冇得做埋虛擬貨幣交易
好似冇乜規管

其他冇為意，我地都只是做虛擬貨幣etf

香港咁"保守" 批先奇

暫時冇聽過有其他大野

想問吓網上申請我用恆生fps入數 點樣提供證明：
請上傳印有 (a) 完整申請人姓名、(b) 完整申請人銀行轉款賬戶號碼、(c) 本公司收款銀行賬戶號碼、(d) 存款金額及日期等資料的存款收據。

唔該

你入去ebanking找回轉帳詳情，應該會有b, c, d
之後去找電子結單，會有a, b

加埋便夠

我都有呢個問題
入數紙 cap 圖show account number
地址證明 用滙豐premier statement
入咗$15k
都話錯誤
點搞

不太確實你情況，你可否把有關cap圖發去eaccount@chiefgroup.com.hk

我幫手看看？

有關美股期權想問一下

1. 提早三天強制平倉的計法是怎樣？若星期五結算，即是星期二會強制平倉？

2. 強制平倉會有email 提前通知嗎？

3. 強制平倉會於什麼時候進行？早市？午市？

4. 強制平倉還會按平常交易收手續費嗎？

謝謝

Send 了
如果唔方便 可以呢度覆

1）是，正常會前三日提你要平倉，如未平在前兩日可能會強制平，所以不能用來現末日權，就是不想被行使

2）電話通知

3） 唔定

4） 是

詳情建議你打去night desk問，佢地負責執行

25009290

已經照做 唔得
佢話我 銀行戶口補充資料不清楚

你電郵你全名俾我，我攞你個case看看可以點攪

thomas@chiefgroup.com.hk

send咗了 thank

Sent

郭董 咁樣姐係唔買得任天堂？

請問密密trade day trade收唔收手續費？

轉的意思是轉去密密trade子帳戶？由於是第二間券商，轉貨有$10一只行政費，可能沽了再買仲抵。

你有冇月供？遲少少出回月供回贈時如啱價便省回些。

收的，美股環球密密trade子帳戶0.02一股，最少收1.88佣金

呢個message是上家券商唔俾，你用那個戶口？我回公司看看可回攪

用密密trade會平些，最低3.88， day trade 最低1.88

問了美國券商未知，要3月尾issue reclassified後才知

環球密密trade
感謝郭董

sdda 會唔會有安全問題
感覺好唔安全
連入返銀行app login都冇
俾人偷入左我個手機apps 就直接可以拎錢走

你是那間銀行？我用的銀行登記完在ebanking 都有顯示

遲啲會出埋在客戶自己ebanking 綁定，會否安心些?

至於俾人偷手機，咁正常手機會有密碼，入致富通app要密碼（Face ID), 就算過了呢兩關，用sdda都是由你銀行轉錢入致富，致富出錢都是入回你開戶指定的銀行戶口，如要改戶口，都要對名及有電話確認。

其實SDDA都是方便客戶入錢的其中一個途徑，我地都有好多不同方法入數，最緊要客方便安心，就好似我有朋友至今都覺得ebanking 不保安不用，自己決定。

你預一點前申請最快即晚，最遲隔一日

ebanking都覺得唔安全 佢係咪落盤都打電話果類人?
入數要去atm禁致富戶口number出張紙再響張紙度寫你個名同你個戶口number再影相上存/打電話

我係用hsbc
ebanking 有顯示我出入數記錄
但純粹覺得未經我係銀行授權就可以拎到我係銀行啲錢
覺得有啲唔安全
萬一，touch wood
有一日你地公司有啲咩網絡安全事故
就俾人轉走晒啲錢
而且個上限都好似流流地
即日轉上限好似幾秒鍾搞掂
如果可以係ebanking 入面睇到個上限會安心好多，甚至有埋approve 先轉到數就最好

咁以前未有雙重認證登入前，都有聽過俾人偷密碼轉走錢嘅，我中學時初時都不敢用ATM於手，怕㩒㩒下錢俾人打劫，或者俾人打劫迫去㩒錢呀。

呢套說法套用落銀行一樣適用

你的擔心是合理的，之前都好似銀行出過事自動幫過客轉錢入佢馬會戶口，所以最緊要是安心。

我地轉上限要重新登記，即是會再發SMs俾你綁定。

你可考慮用FPS QR code會方便些，會有個QR code你再用ebanking scan便轉到，都是7*24及不用報數，不過上限是10000。

想問郭董係咪網上開戶先有港股密密trade戶口？
因為我老婆前幾日係你地門市開戶好似只係普通帳戶🙏

ATM轉帳交電費一樣

an機有無得app入面主帳轉子帳
定係ios先有？

是的，港股密密trade只是網上開戶才有的，分行是一輪輪優惠期才提供此收費選項。

你太太如想用，不如發你太太資料俾我我幫佢攪

不過留意密密trade未必一定平過普通收費，特別是你每注交易$40000以上。

更新後ios, an都有

有冇得買otc既細價股？

要看那只，我地幾間美國券商有不同，但如是0.5以下的一般都冇了

郭董可唔可以講吓美股之後會有咩更新？

Thanks 郭董，麻煩你了🙏
電郵給你可以嗎？請給我mail address

如果致富俾人hack左
就可以直接係你戶口拎錢啵
關ebanking咩事？
我就係講緊所有野唔經ebanking就做晒
好似好大風險咁
當然你話其實銀行都有呢啲風險
但對銀行嘅信心大過證券行都好正常姐

如果HSBC 俾人hack 左
下刪千字

其實監管機構對證券行既監管好撚嚴
出事機會一樣咁細

首要想攪好全面支援市前市後時段，不過呢個大工程，要些時間。第二是提升報價穩定性及加回Alert.

仲有一堆例如月供兩次、加多些月供選擇、股息再投資、美股IPO、 all in one buying power等,有些一時間都記唔晒，都是排住做。

或者你地有乜建議或急的想要，我地再度下

購買力共通

想問可唔可以由第二個銀行帳戶存錢入致富帳戶架？定係一定要用開致富帳戶既銀行帳號先得架？

如果是網上開戶，在未解鎖前一定要用開戶戶口或用sdda綁定的戶口入錢。

可以去分行做一次見證解鎖，之後可用任何個人或聯名戶口轉入，不用用開戶那一個都得。

因為是OTC股票，環球密密trade間券商唔俾買呢隻，只在主帳戶及SIPC子帳戶的券商才俾買

有得IPO

謝謝，已經開左戶
請問內部轉帳需時要幾耐？
同埋點樣揀返用子帳戶黎買？

其實我當hack左就只可以轉入chief
咁由chief轉出去都只係轉返去你登記左個個提款銀行
冇你認證都轉唔到提款銀行

不過要專業投資者（流動資產8M以上）

登入時及在交易頁面可選，轉數是即時（下午3-6）暫停，留意只可轉可用結餘

得左，唔該晒！！！！

我想問如果我想將其中兩隻美股轉去密密trade 子帳戶應該點樣做

打電話去cs做個錄音

25009199

郭董 想問月供美股個到係得美股主帳戶有 定三個户口都有？

只有主帳戶

星期5同下星期1美股係咪trade唔到

剛剛電郵給郭董你了，謝謝幫忙

想問下做左簽署見證，銀行戶口直接轉美金係咪都係要上傳入數紙？

美股星期五都開，15/2總統日休息

如果你入些零頭數，例如24582.57，咁不用入數紙都會認

你好，我想問如果琴晚用左購買力買美股 個賬面結餘負數 要幾點前入翻錢先唔計息？ 謝謝

在明日下午三點前

想問下致富app買唔買到期權？

你意思是港股股票期權？如有股票期權戶口，可下載speed app用回港股密碼登入

如果美股期權

Q89: 郭董想問點買賣美股期權

A:美股期權要在致富通做，申請了會在美股頁有個制入去，由於短倉風險無限而公司晚上冇風管同事在，只做長倉不設短倉，亦不設行使要在到期日前三個交易日平倉

客戶先要填表確認知運作及風險

你去Nasdaq會有報價

入回相關正股/行使價/到期日/價錢/張數（正常一張100股），只限長倉。

如果港股期權/輪證未做過不建議亂做，了解多些先。

咁高門檻
係咪一定要認購好多股？

個門檻是美國券商定，最少認50000美金

遙距開戶交齊晒資料😂通常要等幾耐先有人打電話🙇🏻‍♂️

老總
你條野幾長 結左婚未

呢期多人開，你預兩日，你可以發電郵去eaccount@chiefgroup.com.hk跟進進度

好的，謝謝你🙆🏻‍♂️

想問下 深港通 係咪冇得月供

請問郭董
賬面結餘 同可用結餘點分？
如果要睇我使唔使入錢，係睇可用結餘？

請問可否在致富開聯名的證劵戶口？
請問如果在致富買美股有無sipc保障？

想問郭董
我見有某間券商入金用eDDA, 基本上支援晒各大主要銀行咁濟（除左而家致富支援既銀行，仲有埋渣打同花旗），唔知你地會唔會都有考慮做？

如果真係做到，我又唔洗出金要等支票結算，入金你地又唔洗比PPS賺手續費

你意思是A股？冇啦，冇得買碎股

是，可用結餘是負數當日便要入錢，你在app結餘頁有個 感歎號有解說

Q83: 賬面結餘及可用結餘分別是什麼？現金提存值又是什麼？

Ans: 由於美股同港股都是T+2交收，昨日或今日的買賣其實未做交收，賬面結餘便是加晒前日、昨日已成交數及今日已成交或正掛牌的交易數而成，假設你所有盤都成交或取消所有掛盤，兩日之後賬面結餘便是你交收完可提走/支付的錢。

可用結餘其實係前日的賬面結餘，如正數即代表你可提早的錢，負數即是你今日要交收的錢，當然如果你昨日或今日有買賣，部分資金會扣起不能提走。

現金提存值是你入錢或提錢的數，你是港股戶口港元轉美股戶口美元，你會見到港股戶口少了錢，你轉去美股戶口會見到多了美金的數，如有存入/提取錢，你的可用結餘及帳面結餘會相應更新。

其實呢堆數都有些難理解，如不明打去cs同事可解說一下,已在app加個教學例子

可以開聯名，不過要去分行開

主帳戶用幾間券商，有些有SIPC有些冇
SIPC子帳戶用的券商有SIPC
密密trade子帳戶用那間冇SIPC

不過我地用的都是美國大間的券商，我地仲驚過你

致富的美股業務會同時應用多間券商以確保交易穩定，唯非所有券商為「證券投資者保障公司」的直接會員，亦非所有結算公司會購買SIPC額外保險。基於商業考量，不便透露詳細的美股持倉分佈及美國券商。

致富明白部份客戶對SIPC保障具有較大的要求，現已為客戶提供「全受SIPC保障美股子賬戶服務」，客戶可按其需要加開「SIPC美股子賬戶」，並將持有的美股存放於該子賬戶內以全面地受到SIPC的保障。
「全受SIPC保障的美股子賬戶服務」的收費模式及操作會與現行美股賬戶不同，詳情請參考網頁。

就快有喇，可以在客戶自己網上銀行綁定致富，會支援花旗、渣打、星展等

睇左個intro
唔知有冇理解錯
供美股係咪一定要一股股咁供呀？
咁想供amzn 點算

郭生,想問而家想內部轉帳由現金託管帳戶D錢轉去SIPC帳戶,係咪都唔會即時有?要第日先有?謝謝

暫時只有一股股供，第日會整fractional share, 即是可買0.0045股之類。不過好多野整緊，呢個要遲啲

你用貨幣兌換，可轉可用結餘及帳面結餘較低者為美金。

除了下午3-6再埋數外，其他時間即時轉到。

多謝解答
咁唯有期待下

想問下加美元戶口係咪修改個人資料到加就得？
申請左幾日無反應

如果你是網上開戶，要去分行才可加到美金戶口提款，如你之前是分行開戶你可以打去cs問問進度，因為加戶口要電話做多次確認以保障客戶，可能同事找不到你

睇嚟要去一次分行 我網上開戶

有冇話要帶咩資料

隻ios app refresh銀碼個掣可唔可以大粒啲 好難㩒仲要放喺條免責聲明架離成日click錯

同埋有無得加有睇annualised return

條友應該好撚驚自己啲錢係致富同自己銀行戶口射黎射去

身分證

同同事傾下改下位，annualised return 第日會整，低攪了功能類的野先再攪周邊，要些時間

郭董 我近幾日都睇唔到個即時報價
要kill app登出再登入先睇到

郭董 即時報價好似有d問題

有冇更新最新版本？用緊什麼型號機？

你意思是個成交紀錄有延遲？ 呢家個報價應付不到剛開市及忙市時的流量會出現Lag, 暫時冇計，有改善方案測試緊，完成後才會完全改善

客戶服務員話聽日幫我開戶口
要月供股票有冇教學呢

website同app的月供頁有投資策略及2020月供回顧可參考下

或者去月供post看下

報價停止左 即時報價function hang左
要轉page先睇到update 左一次

已經最新版本
iphone12pro ios14.4

X2 報價個版空晒 交易宗數0

想問下黎緊星期四，五，下星期一
買美股個服務有冇影響

美股星期四五有開市，星期一總統日休息

你方便電郵你戶口俾我地看看log?
thomas@chiefgroup.com.hk

你通常是否10:30-12:00看？
呢家在非繁忙時間看美股報價是正常的，但繁忙時間會lag, 呢家測試緊個優化方案，會盡快推出。

想問下可唔可以同時係iphone同ipad都裝致富app?
Iphone7好似太舊 個app好似唔太正常唔該

郭董 可唔可以整個存款總額?
有日屎忽痕想計下自己overall賺定蝕
但發現剩係得提存記錄 要自己計
仲要係pdf

可以，但不可同時login

mark低第日整

如果電腦版，可以在交易紀錄search P/I 再自己加總

如是app, 你在交易紀錄選提存會易些計

當你唔洗成日餵戶口咪知囉

Chief trader IOS version 4.7.81 已 release

功能/增強：
1) 新增加開美股期權功能
2) 新增自訂標籤
3) 新股我的月曆新增總金額
4) 提升報價頁面加載時間效能

App已可新增美股期權，不用填實體表，隔一日便加到

新年快樂，祝大家身體健康，事事順利

感謝郭董 估唔到你哋咁快就加左個自訂標籤落去

想問2月15有冇得供阿

app入面可以看到

你好阿，因為電話無人聽，所以上黎問下你，網上過完數大概幾耐會到？唔該晒

新年大家4點放工了。

如是交易時間，網上過了數，上載入數紙後，10-15分鐘會更新

考慮下用用SDDA， FPS QR code, 7*24幾秒更新

即係我4點10分過要等到新年後先到？我係網上轉帳。唔該晒

已經上載左入數紙

同問想轉港股入嚟

今日存款截1點，要初五才見到數了

轉入定轉出？

轉入我地沒有收費，其他行收費你要問問

轉岀thx

郭董月供名單會唔會考慮加埋QQQJ？

呢家人手處理不到大多月供，遲啲做好自動月供再考慮加，我mark低先

你好，我想問美股盤前幾時會再提前d ? Thanks

郭董
想同你拜個早年
身體健康
生意興隆
多謝你一年黎咁畀心機覆我地連登散戶

岩岩賣左美股
可唔可以將環球帳號美元轉落去子帳戶

未得，正常要T+2交收後。

不如你電郵你戶口俾我，我俾credit去你子帳戶用住先，你下星期過了結算轉錢？

多謝多謝，祝大家身體健康，大家都賺多些。

祝定咁多位致富既朋友新年快樂，財源廣進

唔該晒 郭董
咁算啦 下次再搞
祝你牛年身體健康 財源滾滾來
食團年飯未？

因為佢包埋IPO個堆，咁就有少少亂
我自己加減出嚟嘅數同盈虧一覽嗰度有出入
所以我就唔知自己賺定蝕
不過應該因為我蠢所以先計錯

我之後叫同事攪，我自己通常用電腦版top professional search P/I再copy 去 excel計

想問假如我供咗一年 當供10隻 拎返出嚟係咪要每姐收手續費

拎返出來意思是否取現貨？我地收每手$50，每隻取少$50，如你提10隻又是10手以下，便是$500。

呢家都好少人拎現貨了

取現金～ 應該供美股幾年

咁你意思是供了一段時間，沽了貨取回現金。咁要看你供完有幾多錢才個沽貨收費

假設供voo 10年 10年後當一共有100萬美金，沾貨收手續費多少%阿

致富有無盤前？

冬令1800 開波

係咪落盤用全時段？
收費都係一樣？

是

不確實到時100萬美金是幾多股，不如你計下你持有的股數*0.015便是佣金，不過十年後都唔知係咪咁收

想問吓過年期間用e-banking入錢落戶口都係下星期二先處理?

想問如果無買美股報價
個投資組合係咪個價都係延遲？

手機有即時，pc版就冇

是，冇同事整，你可以用sdda, 即時轉到及認數

個美股報價是首月送，之後每交易一單送一個月，不賣的

如沒有即時報價投資組合是延遲15分鐘的

想問如果個戶口孖展緊，入面啲股可唔可以轉出去其他券商/銀行？

想問下環球股票主帳户個SPIC保障 (部份)係咩意思？即係補d唔補d？

有樣野想問下 如果月供ark 有冇建議話供邊隻好

同埋轉出有冇收費？喺收費表份pdf好似搵唔到？

好似得三四隻
可能係問卷填咗保守 唔俾你買高風險

郭董
想問美股ac 要幾時之前入錢先唔洗收利息？（啱啱買咗貨）
琴日放咗港股，好似要等下禮拜二先收得返筆錢

想問吓致富美股有冇得轉倉去另一間券商？

要清了欠數或第二間行幫你找了結欠才可轉

page 4有，你可以考慮提出現貨或用si 轉走

因為主帳戶為平衡風險，會同時用幾間不同券商，其中有部分是大間但沒有sipc, 所以只能說是部分

我俾不到投資建議，你可以去美股post或月供post度問問

不是每隻都有，有13隻

投資基金監管機構要我哋因應客戶風險評估而俾佢買不同類基金，個評估可以重做的

尋日放因為中間夾了半日市及假期，要下星期三才可提

美國星期一假期，即是星期二下午前要入錢

你可先把港股那500轉為美金找部份先
呢家有美股首2個月首1萬美金免息，如你有按倉值，打去cs申請第二日有，你星期二打去看趕不趕到

有，page 18-19.

不過好貴，因為要人手處理美國券商都收費， 可能沽了再買回仲抵。

明白 唔該晒

恭喜發財，祝大家身體健康，事事順利，開定新post先

致富月供港股美股 （15）

新一年祝致富同人身體健康，百毒不侵
各位股友

想問賬面結餘同可用結餘有咩分別？

因為股票係t+2，可用結餘係你呢刻可以搬返去銀行既錢

想問下成日見D鬼佬話買信托基金之後發達
其實係咩黎?
無風險既咩?
點解買親都發達咁

你在那裏成日見到？

UTUBE
信托收息個率好高?

請問提款係咪都係要等星期二先有人搞？未解鎖

冇睇過不敢評論，只會說高風險高回報，如果要發達最少每年50%回報。10年有57倍，我暫不見市場有，如有介紹下大家研究下。

是，銀行都要星期二才開

致富有冇高速提款？
得入錢快

你要的高速是點高法？用匯豐恒生中銀創興在1點前提，通常3點到戶口可提走。

可能佢想一沽即刻可以提

致富提錢已經算快
截1300收市已經現金到戶口
我舊公司截1000仲要同日只係入支票到你戶口
隔多日先用到

T+2 一定無可能啦

呢家熱的盡量都會有95/100孖，差在上限是多少，看問問銀行呢隻開不開先

美股收息只有一項收費，所收股息金額的0.2%，最少1美金

另一項是股息的30%美股股息稅，是美國政府收的。

如果股數不多或派的股息總數扣埋稅後少於1美金是可能扣晒的。